岩岩訓晏教發左個怪夢。

是咁的，岩岩夢見有人刺殺我同老豆，老豆為左保護我受傷。
之後我拎槍將老豆殺死，打到佢變灰。然後覺得好後悔，好傷心。
過幾日我見到個fd同佢講起呢件事，佢唔信，我老豆就顯靈，仲要好似耶穌果隻。
然後我就醒左，PS老豆仲未死。

中左射卵眼